九龍城放煙花🎆

Cls 放足成分鐘

有

報警

報驚

睇到，放咗幾耐下

富豪酒店附近放

屋企聽到

聽到睇唔到